Cek __backend/kelas/tambah__ dan    __backend/mapel/tambah__
Jika saat tambah ada mapel, kenapa saat tambah kelas dan tambah mapel dua-duanya masih harus input guru?

Saat absen tidak redirect bingung.
Saat sudah absen tidak ada cekalan.
Oh itu mah emang bisa diupdate ning tp nganu.

Saat absensi dan tugas siswa shows nothing NANI!1!1!1